[目前破局最合理訴求] 請英美加澳紐停止用其國籍干預香港事務

我相信呢個議題不論藍黃絲都可以有共識

一路做中國香港人 另一面又係外國人既身份完全唔恰當

要求外國勢力退出 俾相關人士做番個完整中國人 完全係合理

點解一路無人重點提？？？！！！！

第六大訴求？

由佢沉